是日晚餐 餓撚請入。。。

動物餅

個動物餅係發生乜野事....

紫菜味

因為唔夠飽所以食動物餅質飽個肚

淨係紫菜味先好食

rich吉食starfuxk

我都係
紅色no good

出咗糧，可以請褲褲食

千層闊麵

你老母臭閪做咩鳩？

放心, 睇完本身肚餓都變唔肚餓

叫親嘉欣都咁爛口

咪啱囉慳返筆

@吉野妹 留20張新鈔比我

下年嚟銀行搵我

愉快動物餅 好撚耐冇食啦

啱啱食發覺好似唔同咗味

純粹唔想影到張檯其他野

啊婆日日食starbucks

好想食呢個

我都好耐未食
以前食過牛油味